林鄭是個義人

林鄭是個義人，在香港這世代是個完全人。林鄭與 耶和華同行。

香港在 耶和華面前敗壞，地上滿了強暴。耶和華觀看香港，見是敗壞了；凡有血氣的香港人，都敗壞了行為。

耶和華就對林鄭說：「凡有血氣的香港人，我要把它們和地一併毁滅。你要用地上的財寶建一隻方舟，做法是這樣的：地要1,700公傾、房間要40萬間、造價要10,000億。凡潔淨的新移民，你要帶七公七母；不潔的香港人，你要帶一公一母。牲畜各從其類，都進入方舟。」

「我要使洪水氾濫在地上，毁滅天下；凡香港有血肉、有氣息的活物，無一不死。」

我卻要和林鄭你立約：你同你的老公、與兒子兒婦、以及一眾高官，都要進入中南海，好在那裏保全生命，我必大大地賞賜你。」

林鄭就這樣行。凡 耶和華所吩咐的，她都照樣行了。因為在他眼中，共產黨就是 耶和華。

假先知?

新聖經

共產黨不信聖經
黨規就係聖經

In the beginning, Xi Jinping created the universe. - Genesis 1:1

之前大陸要出版聖經，燒哂其他版本吖嘛

想問下你寫嘅野有邊到可以追翻?
fb最新係16年

FB 我而家都好少上
啲舊故可以去番紙言睇番